# Схема

К схеме можно отнестись, как к ещё одному хранилищу данных, которое представляет собой направленный ациклический 
граф описаний используемых событий.

На этом этапе введено три типа таких описаний и соответствующие им три типа событий: интерфейс, направление, факт.

Помимо типов событий при описании схемы используются модификаторы, наследование и свойства.

Любой тип событий может содержать в себе свойства. При наследовании свойства с одинаковым именем соответствуют 
одному значению.

Любой тип события может наследовать интерфейсы.
